{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50010"},"moduleNumber":1,"question":"Ви як водій вантажного автомобіля маєте право перевозити?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436.\", \"2\": \"\\u041f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436 \\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50011"},"moduleNumber":2,"question":"Куди світять фари головного освітлення з європейської та  американської класифікації у автомобілів з лівим кермом?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u044f\\u0442\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u044f\\u0442\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50012"},"moduleNumber":3,"question":"Вкажіть метод визначення причини надмірного зношення шин керованих коліс.","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f/\\u0441\\u0442\\u0435\\u043d\\u0434\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0432\\u0456\\u0437\\u0443\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50013"},"moduleNumber":4,"question":"Як визначити за краплиною моторної оливи потрапляння в систему  мащення охолоджувальної рідини?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u0430 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u043b\\u043e\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u0430 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0454 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50014"},"moduleNumber":5,"question":"Як позначиться на автомобілі порушення герметичності гальмівної  камери з одного боку під час гальмування?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u044f\\u043a \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0447\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435 \\u0448\\u0438\\u043f\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50015"},"moduleNumber":6,"question":"Чи дозволено змішувати охолоджувальні рідини різних кольорів?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 1/2.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 1/4.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\\\\\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50016"},"moduleNumber":7,"question":"Виберіть правильну відповідь.","answers":"{\"1\": \" \\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043e\\u043a \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a \\u0432  \\u0440\\u0435\\u0441\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u0457 \\u0444\\u0440\\u0438\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0457, \\u0457\\u0445 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \" \\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043e\\u043a \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0437  \\u0456\\u043d\\u0448\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50017"},"moduleNumber":8,"question":"Що може стати наслідком повного зносу фрикційних накладок  гальмівних колодок?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0456\\u0437\\u043a\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50018"},"moduleNumber":9,"question":"Яку функцію виконує обмежувальний клапан тиску в пневматичному  приводі гальмівної системи передньої осі?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0443\\u0454 \\u043a\\u0443\\u0442 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u0454 \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a \\u0432 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0441\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50019"},"moduleNumber":10,"question":"Для чого потрібен прискорювальний клапан в пневматичному приводі  гальмівної системи?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0439\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5001a"},"moduleNumber":11,"question":"Які гальмівні механізми задіяні під час увімкнення гірського гальма?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0439 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0434\\u0456\\u044f\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5001b"},"moduleNumber":12,"question":"Що таке ресивер?","answers":"{\"1\": \"\\u0417'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c \\u0443 \\u043f\\u043d\\u0435\\u0432\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0430 \\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0430\\u043b\\u043e\\u043d \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0431\\u0435\\u0440\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0442\\u0438\\u0441\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5001c"},"moduleNumber":13,"question":"Куди дівається повітря після відпускання педалі гальма?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0430\\u0442\\u043c\\u043e\\u0441\\u0444\\u0435\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0430\\u043f\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0430\\u0434 \\u0432 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0432\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5001d"},"moduleNumber":14,"question":"Вкажіть метод визначення причини різкого збільшення зусилля на  кермовому колесі.","answers":"{\"1\": \"   \\u0412\\u0456\\u0437\\u0443\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438 \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0438\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0447\\u0430 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"   \\u0412\\u0438\\u043c\\u0456\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0456 \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0438\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0447\\u0430 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"   \\u0414\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"   \\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5001e"},"moduleNumber":15,"question":"Вкажіть метод визначення причини, з якої двигун не запускається,  коли обертається стартер.","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0437\\u0443\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439: \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434 \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u044c \\u0435\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u0440\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u0435\\u0440\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043c\\u0438\\u043b\\u043e\\u043a.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u0430\\u0433\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5001f"},"moduleNumber":16,"question":"Вкажіть метод визначення причини нестабільних обертів холостого  ходу.","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0435\\u0442\\u043e\\u0434 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u043e\\u0440\\u0441\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u043f\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041c\\u0435\\u0442\\u043e\\u0434 \\\"\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0445\\\".\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50020"},"moduleNumber":17,"question":"Чим відрізняється інжекторний двигун від карбюраторного?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u043e\\u0443\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043a\\u043b\\u0430\\u043f\\u0430\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0454\\u043c \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0456\\u0432 (V-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439).\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50021"},"moduleNumber":18,"question":"За рахунок чого запалюється паливо в дизельних двигунах?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0435\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0440\\u044f\\u0434\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0447\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0430\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50022"},"moduleNumber":19,"question":"За рахунок чого запалюється робоча суміш в бензинових двигунах?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0435\\u043b\\u0435\\u043a\\u0442\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0440\\u044f\\u0434\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0447\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0430\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0435\\u0442\\u043e\\u043d\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50023"},"moduleNumber":20,"question":"Рівень охолоджуючої рідини в розширювальному бачку нижче норми, а  її щільність вище норми, що вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u043d\\u0443\\u0442\\u0440\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50024"},"moduleNumber":21,"question":"Рівень охолоджуючої рідини в розширювальному бачку нижче норми, а  її щільність дорівнює нормі, що вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u043d\\u0443\\u0442\\u0440\\u0456\\u0448\\u043d\\u044e \\u043d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50025"},"moduleNumber":22,"question":"Що не впливає на вибір тягово- зчіпного без проміжкового  пристрою?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0435\\u043a\\u0441\\u043f\\u043b\\u0443\\u0430\\u0442\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0441\\u0435\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0441\\u043e\\u0442\\u0430 \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0442\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50026"},"moduleNumber":23,"question":"Який з перелічених елементів не характерний для гакового тягово- зчіпного пристрою?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0441\\u0443\\u0432\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0443\\u044e\\u0447\\u043e\\u044e \\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0444\\u043b\\u0430\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0430\\u0434\\u0434\\u044f \\u0448\\u043a\\u0432\\u043e\\u0440\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50027"},"moduleNumber":24,"question":"Які два основних типи зчіпних пристроїв для вантажних транспортних  засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u044f\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e-\\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0434\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u044f\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e-\\u0441\\u0456\\u0434\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u043a\\u043e\\u043f\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u043a\\u043e\\u043f\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u0434\\u0438\\u0448\\u043b\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50028"},"moduleNumber":25,"question":"Чи дозволено змішувати охолоджувальні рідини різних кольорів?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u0457 1/3.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0432\\u0438\\u0440\\u043e\\u0431\\u043d\\u0438\\u043a.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50029"},"moduleNumber":26,"question":"Чи дозволено перевищувати рівень моторної оливи під час її заміни?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043a\\u0430\\u043f\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5002a"},"moduleNumber":27,"question":"Як часто необхідно зливати воду з фільтра-відстійника на транспортних засобах з дизельними двигунами?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d \\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"2\": \"\\u0420\\u0430\\u0437 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0432\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u044f\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041a\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d \\u0440\\u0430\\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440\\u0430.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 35 000 \\u043a\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5002b"},"moduleNumber":28,"question":"До якого вузла підключена педаль гальма у пневматичній гальмівній  системі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0434\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u0438.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5002c"},"moduleNumber":29,"question":"У чому основна перевага гідравлічної гальмівної системи  перед пневматичною гальмівною системою?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5002d"},"moduleNumber":30,"question":"Для чого служить стартер?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u0430\\u0440\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5002e"},"moduleNumber":31,"question":"Для чого потрібна система охолодження двигуна?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0430\\u0433\\u0440\\u0456\\u0442\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0430\\u0433\\u0440\\u0456\\u0442\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u043a\\u0430 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0430\\u043f\\u0430\\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5002f"},"moduleNumber":32,"question":"Який тип системи охолодження двигуна внутрішнього згоряння  найбільш поширений?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u043f\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0438\\u043f\\u0443.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50030"},"moduleNumber":33,"question":"Для чого необхідне використання моторної оливи?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u043f\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u0443\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0437\\u043d\\u043e\\u0441\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u044c\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439.\", \"4\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u0440\\u0442\\u044f.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2, 3, 4.\"}","correctAnswer":"5","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50031"},"moduleNumber":34,"question":"Для чого рекомендується замінювати моторну оливу в зимовий період?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0456 \\u0457\\u0457 \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043a\\u043e \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0456 \\u0457\\u0457 \\u0435\\u0444\\u0435\\u043a\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u043f\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50032"},"moduleNumber":35,"question":"Звідки в паливній системі дизельного двигуна необхідно періодично  зливати воду?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0430\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440\\u0430-\\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50033"},"moduleNumber":36,"question":"Що робити в разі заправки паливного бака дизельного двигуна  бензином?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u043d\\u0437\\u0438\\u043d \\u0437 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0430\\u043a \\u0433\\u0430\\u0441\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u043d\\u0437\\u0438\\u043d \\u0437 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0438\\u0437\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0421\\u0422\\u041e.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0431\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50034"},"moduleNumber":37,"question":"У чому різниця між бензиновим і дизельним двигунами?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0432\\u0430\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0446\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50035"},"moduleNumber":38,"question":"Що включає в себе газорозподільний механізм?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u0443\\u043b\\u0430\\u0447\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043b\\u0430\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c.\", \"3\": \"\\u041a\\u0443\\u043b\\u0430\\u0447\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043b (\\u0432\\u0430\\u043b\\u0438) \\u0456 \\u043a\\u043b\\u0430\\u043f\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50036"},"moduleNumber":39,"question":"З яких основних частин складається двигун внутрішнього згоряння?","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043a\\u0430 \\u0431\\u043b\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0433\\u0430\\u0437\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u043e\\u043a \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0438\\u0432\\u043e\\u0448\\u0438\\u043f\\u043d\\u043e-\\u0448\\u0430\\u0442\\u0443\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u043e\\u043c \\u0456 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0456\\u0434\\u0434\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50037"},"moduleNumber":40,"question":"За рахунок чого працює двигун внутрішнього згоряння?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0437\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u0456 \\u0432 \\u0446\\u0438\\u043b\\u0456\\u043d\\u0434\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0437\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0440\\u0430\\u0445\\u0443\\u043d\\u043e\\u043a \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043c\\u0456\\u0441\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50038"},"moduleNumber":41,"question":"Назвіть основне призначення системи запалювання.","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e-\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0448\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0456\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0442\\u0440\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0444\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50039"},"moduleNumber":42,"question":"Чи потрібна система запалювання для дизельного двигуна?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5003a"},"moduleNumber":43,"question":"Для чого необхідна муфта зчеплення в трансмісії?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043c\\u0456\\u0441\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043c\\u0456\\u0441\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0433\\u043b\\u0430\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0431\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5003b"},"moduleNumber":44,"question":"Назвіть тип гальмівної системи, що найчастіше застосовується у  вантажних автомобілях і автобусах.","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u0447\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043d\\u0435\\u0432\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5003c"},"moduleNumber":45,"question":"Як дізнатися сторону встановлення колеса і шини з  направленим малюнком протектора?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0430\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u0454 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0440\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5003d"},"moduleNumber":46,"question":"Для чого здійснюють балансування шин?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0438\\u0442\\u0442\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u0442\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0430\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5003e"},"moduleNumber":47,"question":"Які бувають типи шин?","answers":"{\"1\": \"\\u0428\\u0442\\u0430\\u043c\\u043f\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u043b\\u0438\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0437\\u0434\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u041a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u043d\\u0456 \\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043a\\u0430\\u043c\\u0435\\u0440\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5003f"},"moduleNumber":48,"question":"Чи потрібно замінювати оливний фільтр під час заміни моторної оливи?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439  \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043b\\u0438\\u0442\\u0443 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443, \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043b\\u044c\\u0442\\u0440 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50040"},"moduleNumber":49,"question":"Що буде, якщо значно перевищити рівень моторної оливи в двигуні?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435, \\u0437\\u0430\\u0439\\u0432\\u0430 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u0412\\u043f\\u0430\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0443\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u043e\\u043f\\u0456\\u0440 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044e.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u0441\\u043e\\u0441.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u043f\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438 \\u0457\\u0457 \\u0442\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0435  \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50041"},"moduleNumber":50,"question":"Який з перелічених нижче варіантів є описом в'язкості моторного масла за SAE?)","answers":"{\"1\": \"1) \\u0421J-4.\", \"2\": \"2) 5W30.\", \"3\": \"3) 3V15.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50042"},"moduleNumber":51,"question":"Чи можна змішувати охолоджувальну рідину різних кольорів?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0446\\u0456\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50043"},"moduleNumber":52,"question":"Для чого потрібен міжколісний диференціал?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u043f\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0433\\u043b\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0433\\u043b\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50044"},"moduleNumber":53,"question":"Чим загрожує неповне вимкнення зчеплення не до кінця  натиснутою педаллю зчеплення?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u0438\\u043c \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0437\\u0443\\u0431\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0443 \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0431\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u0447.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u0445\\u0440\\u043e\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u0431\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0438\\u043d\\u0445\\u0440\\u043e\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50045"},"moduleNumber":54,"question":"Що означає поняття «веде зчеплення»?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0445\\u0438\\u043b \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50046"},"moduleNumber":55,"question":"До автопоїздів (транспортних составів) належать...","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0437'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0437'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0437\\u2019\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u043c\\u0430  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0437\\u0447\\u0456\\u043f\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
